講幾個最近既笑話俾大家聽

講幾個最近既笑話俾大家聽

中共: 疫情可防可控
酒樓: 反送中, 生意慘差過沙士時
紅報：反修例風波重創香港經濟 危機大過沙士 港人無好日子
777: 政府正努力尋找口罩供應

WARS:

自律